彭博：週末宵禁

Hong Kong Expected to Announce Curfew for Weekend: Global Times

The Hong Kong government is expected to announce a curfew for the weekend, Global Times says in a tweet, citing unidentified people, Bloomberg News reports.

推

Tui 呀

唔好等啦, 今晚開始啦好嗎

Push

死奶共報章

假架

但而家係閒日開花..

come on

Bloomberg 究竟有幾多fake news

環球時報

宵禁咪訓覺囉

經濟活動進一步停滯
但狗可以見人就咬

expected咋
confirmed先講啦

Source：官媒

旅遊零售lkf玩完，好過無

政府終於回應宵禁嘅訴求喇

全香港人都急不及待啦

助攻

So？

嗱嗱聲啦, 屌你老母

唔宵正柒頭

如果係星期6日宵禁都幾好, 星期1-5開花

驚，就返屋企訓覺

始終都係商家佬funding
關鍵時候親建制

星期一返工再見

哩個source係環球時報

自己上環球時報twitter睇下

呢樣真

Global Times

係真唔係呀
唔岩今日開始啦

比環球時報fake news陰鳩到

星期六日好似話休戰，最多和你SHOP

fake news fake埋彭博

連彭博都幫手 spread fake news

環時肯定係睇 LIHKG 啦

集體炒車?

攬炒

宵禁就唔好出街啦，唔宵先出黎

已經分唔到係連環炒定係堅料

林鄭先係曱甴女王 攬炒之母

環球時報
01 or SCMP放風再講

其實冇DDOS大家都知道乜嘢事啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

宵得未啊，屌

我真係好撚驚

即係要港豬明天準時返工，唔好中圈套

比之前果條友FAKE晒

都話唔好POST FAKE NEWS 架啦屌

可能星期五收市後先公布

因為工聯會出來了？

留係屋企休息打機囉
驚佢老母

其實宵禁奶野既一定係藍屍同港豬
呢班人我行我素, 宵禁都會出街

環球時報share fake news 咋

老解coming

無記錯嘅話，Global Times 係大陸嘢

中聯辦”一定沒”殺人

NOW果單係fake news
但環球時報官媒黎 報得係咪放風

求下你 快啲宵禁 出面真係好危險

彭博唔係尋晚先有post話人fake news

政府未澄清即係有機會

係就快 口交部成撚日吹

曱甴平上左bloomberg頭條

好耐無早瞓過

環球時報 用英文稱呼當堂可信性高咗。

學黃子華話齋...

咁興奮

Bloomberg都俾支共環時fake咗?

係真就正啊! 你班港豬知驚未

想睇

車禍現場

咁星期六日要返工d人點算

黑警回氣

星期六日宵禁有撚用咩

等林奠試下呢個圈套有幾深有幾闊 雖然都唔夠佢個人歡喜咁厲害

有無LINK?
我上TWITTER見唔到有

看了連登那個post？

酒吧等執笠啦
盛智文條仆街冚家剷 蝕撚死你

宵禁 下一步就老解

早啲抖仲好
狗仔守夜
我地第朝早啲起身返工

到時邊個七點打後做生意各區報警

休息訓覺

佢老味而家一至五搞 佢先話星期六日宵禁
佢係咪淨係用56K internet explorer上網

咁星期一至五和你suck

星期六日攬炒

咁宵禁時機場落機返點？

fake到臭

好驚呀屌

咁有急病要去醫院會唔會俾人拉返差館架

twitter search @globaltimesnews
27分鐘前share

吃喝玩樂港豬最受影響
支持

因為WEEKDAY唔可以宵禁
證明我地又中左春袋

fake news 啊頂

幾好啊 集中星期一至五

呢次中計了

真係好撚佩服邊條友諗到「和你X」
又可以萬能key又順耳，香港發展公關行業真係完勝

酒吧業暴動

政府開頭應該唔制
而家環時出埋新聞迫你宵禁

好呀，好過冇
多謝曬

宵禁好丫
從來都唔撚關我地市民事
唔撚買野有撚所謂咩
睇下邊個嗌救命先囉

今次堅啦

環時係咪大台嚟?
咁公開叫人平日開花

停擺了 落入圈套了

真係出都唔知咩效果，見步行步，但一定係如你所願中圈套

快啦，禁到2047

環球時報link

fake係Now冇報過，唔代表唔會宵禁。

經濟攬炒

同我推爆佢

入嚟扮廢老打文宣戰

Weekday protest 先嚟weekend 宵禁

宵囉
我真係好驚驚呀

宵禁只攬炒到旅遊、飲食、零售

要戒嚴先可以徹底攬炒

來了

又唔見班警察打我，我又無犯法

777唔會讓
100%假

你岩 同代言人無分別

平日開花
周末可以休息

Global Times 都cite 係咪short 鳩咗

Is expected ⋯
wtf啦

但政府好似都話左唔係?

小道消息只信支那01

我地轉早玩朝早好耐啦
依家先黎宵禁

now話係fake news, 睇定d先

係唔係信錯咗之前Fake news 咋

推fake news

fake news

其實係好事黎，黎明行動就可以再早啲

一人一個樽你都咪話唔好玩

同我推爆佢

入嚟扮廢老打文宣戰

now只係話唔係佢報，冇話冇宵禁。

大型炒車現場

連登>公海>連登

彭博Quote嘅係環球時報

暫時連登大多數意見
係攬炒工作日 六日休息
所以wfc

同星期六日打風一樣
星期一至五都係要番工

push

堅定流？問下金融佬喇

wfc

Fake new?

示威者吹緊星期六日休息先燒禁

週未冇人出街，做飲食零售既一定喊曬口
大家一齊攬炒

bloomberg 引述環球時報

晚上唔俾出叫街叫宵禁
咁早上叫咩?

攬炒之母

所以話柒婆真係on99

未有澄清

佢只係話自己無出過呢個報道

唔代表件事係假

美帝誤信now既fake news?
澄清左喇喎

8、點出門、三四點雞咁腳返屋企，正

環球時報個英文 Twitter 會唔會係抄咗扮 NOW 嗰段 fake news?

唔好因人廢言

Cx 炒人官媒消息仲快

放風只信SCMP/01

幾時清算下呢間fake news

快撚d

支那01已經吹風

仲好，留力weekday 做嘢…

之前不是話假新聞麼？

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

支持，反正本身都諗住星期六日休息
零售餐飲業應該屌鬼

塞車響街點算？

朝禁

我依家玩一至五 你先黎週末宵禁
驚條鐵咩

咁岩啦，星期一至五玩晨早，六日就去休息下去黃店消費

真 到時就正 24小時不停有人幫手

perfect match

支那01又真係次次都中，睇定D先

香港即將三分天下！

Trio

引述環時

快，唔好咁扭檸

NOW只係話自己無報導過
環球時報放曬風 睇黎機會唔細啵

假新聞係有人話Now話會宵禁，之後Now澄清話佢冇報過會宵禁，唔代表一定冇宵禁。

唔好比佢停

Teio

有咗宵禁，當晚警方進攻任何地方，包括大學，都（理論上）冇人支援
因為出街已經拉得

係真先算啦
希望七點後即刻全港宵禁

Bloomberg不嬲都係fake news之流

快！

成日fake news

環時都信 on9彭

唔係紅媒咩
“Xi is not a dictator”

原來暴力真係解決到問題ga

個市都無反應

又係支共落order 班垃圾開會有咩用

根本01黨報講先準

NDS走晒，希望D hall住得晒啦而家

星期六日宵禁咁我地玩平日
你隔左拎比班差佬回氣外仲有咩用

係晨禁

岩 如果scmp 出幾乎可以肯定

我地會唔會堕入圈套?

港獨之母
唔想班前線留夜守據點
所以安排7點後宵禁

炒車炒到外國

環球係咪睇左now個fake news

諗起都興奮，就今晚啦屌你老母

下 點解唔日日宵禁呀

佛地魔點睇禮拜六日先嚟宵禁

支那01而家個定位直頭係幫港共放風
睇嚟宵禁唔係毫無根據，個會一定有討論過

快啦垃圾支那

環時改咗英文名

lunchtime快閃

港豬睇演唱會點算
旅客夜機點算

應該堅?

藍絲玩fake news玩大左啦

如果係真，大學應該撤返屋企。。。因為好難支援到

扮外媒

星期日訓個靚覺，星期一繼續黎明囉

炒車

宵禁正呀 星期一至五再黎過

想知宵禁既話，d番工撚同藍絲點番夜班？咁撚鐘意番工，係咪應該要違法番工？

拉

和你瞓，屋企張床要人

今日啦不如 仲等

個post無左？

叫你星期六日早d 返屋企訓覺
平日養好精神

係就快喇

Why not just declare martial law and allows police to shoot everyone with live ammunition in the streets and also arrest every non police from everywhere including private residence?

This would make a great news and bring hk index down by 25000 points

Isn’t this what Chinese communist and Carrie Lam want?

光復香港 時代革命！

周未夜晚最多人（港豬）消費
全民屌政府都似

唔宵正契弟

有冇腦架, 週末先係消費日子黎

宵禁，但OT豁免？

咁24/11 區選搞得成既話，投票站會縮短時間

原定係1030pm 完，預點票要點五個幾鐘

似炒車，環球時報個post無咗

搞個星期六 中大集合嘅反宵禁大遊行 點睇

快撚啲啦

洗唔洗顧主寫信

唔宵正仆街

Global Times reports a possible curfew

星期6日又可以family day，抖足精神1-5再黎過

攬炒之母你估廢㗎

繼續吹

del得咁快

廣東武警咁多人輪更，本身己經可以回氣

白痴唔知有人星期六日返工

先有now fake news, 再到環時, 跟手到彭博
連環炒車機會好大

可以趁宵禁攻入中大

啱啱仲有
似乎知道炒咗車

環時delete咗條推

宵禁即係夜晚禁外出

本身twitter 仲打緊留言
下一秒個post 無左

宵禁根本助攻 將中立同埋淺藍推向我哋

環球膠報搞到彭博都炒車

一諗起好多狗都開酒吧

戒嚴…

Bloomberg

彭博係咪奶共

而家香港: 星期一至五朝早開花
政府: 週末宵禁

我都覺
如果唔係警曱甴會過勞死

Bloomberg 唔係第一次breaking news炒車架啦
間紅媒試過報las Vegas mass shooting 係ISIS策劃

係囉
佢真係革命之母

炒曬車

好吖，比機會手足禮拜六日休息下

環時條契弟一定係睇左個now fake news

連環炒車

外傭嬲嬲。

都係華爾街
應該連袋底含埋

日頭搞完
夜晚休息

佢唔明個宵字點解

環時del左個tweet

唔夠膽停巿呀
星期六日休息
平日搞到你停巿

屌，環時記者真係睇住連登post ？

環時做官媒做到咁撚柒

要私了澎湃

可能真係諗住做，但去到last minute 比人stop 咗

delete左tweet喇

Trump is watching you

階段性攬炒先

俾抗爭者休息

真係未必 上次叫黨鐵合作 過兩日就做畀你睇

成日都話老解落黎又話宵禁，到底宵未啊屌你老母臭閪

笑左

係咪get錯咗宵夜

應該好似之前咁 星期五中午公佈

吊呀呀

有個好可怕既諗法... 周末宵禁, 然後直上屋企爆門捉人 ...被自殺 , 到時乜鏡頭都冇, 死左咩人都冇人知

FC？

「是。」

好

（以彼之道）千萬唔好用當年工賊會手法對依家工賊會呀！

宵禁破解辦法

我唔要做宅男女，我要出雞

認真問星期六晚落機 機場會關閉定點？

其實宵禁係點？

bloomberg都炒車

日頭行街街

宵禁要預備啲咩架
依家出去超市搶先

文宣組傳開去，要全港大混亂

出口轉內銷既極致?

機場「和你飛」開始先

是

正苦d措施遲幾個月是常識吧

我哋做星期1～5，星期六日交畀政府

商家佬不如夾錢打中國 回報咪仲高

無得禁錢囉

「和平、理性、非暴力」 > 「和理非」 > 「和你飛」 > 「和你X」

> 和你LUNCH

Bloomberg vs NOW

> 和你塞 > 和你返工 > 和你LUNCH

全港停擺
焦土一半

岩
唔好送頭最重要

Congrats

堅？

連宵禁都揀星期六日，真係香港特色

Source? Now澄清左冇呢件事喎

環球時報又刪除咗宵禁新聞-hketnet

政府肯自爆仲唔走?番去訓覺星期一再黎過啦,你守到星期一邊有可能呀,IRONMAN都要訓覺啦,根本佢一宵禁就係最後倒數,佢宵禁3個月你覺得會唔會仲有外資"睇定D先"?

平日啲人要返工無客
靠禮拜六日做生意

真心想睇林鄭宣布宵禁

Bloomberg放夠fake news未

停止討論fake news

11.15 早上六點半, 旭日行動

胡匪啲fake news

如果宵禁都要走，打起上黎無人救..
唔宵就梗係一直佔住

Global Times
可信性.......

有宵禁，就會照區選
到時唔畀大家落場監票

禁囉
從來都係要is we burn , you burn with us !

一日炒兩次車

NOW係話佢自己冇報過姐,環時自己報關佢鬼事

我知
所以係環球時報消息，唔係Bloomberg

下一步戒嚴

炒左車, 彭博自己都改埋內容, 被環時跣左獲
Global Times Deletes Tweet Suggesting Curfew: Hong Kong Update

Global Times Deletes Tweet Suggesting Curfew: Hong Kong Update

彭博: 環時刪除關於宵禁tweet

[16:10]

攻大學

即係北京落柯打，再一次證明港人治港係大話

尖沙咀間A..na

真宵禁 我地就重新plan過所有行動 無真料前都係專心返今日同聽日既行動先

環時都有報 可以信一下
似係有內幕交易手係度吹風

依家都差唔多係周末宵禁啦，冇乜分别。

下...本身就諗住星期6日休息

人民日報先係真正黨報
環球時報只係一份膠報比大陸閪自high

元朗國鄉黑酒吧收皮

肯定唔知權鬥緊啲乜

完全正確

咁d人擺酒點？

經濟玩完
庫房仆街

如果係真大家留係屋企打住飛機等贏

宵禁就堅嫁啦，禁面法都係話唔做，之後快速推。
差左係邊日宵禁姐

平日唔宵禁

我諗起小學幼稚園啲罰企，真係好小學雞！
一班無能嘅政治家handle唔到個problem 就推curfew出嚟!你雪藏左個問題≠嗰問題消失左！
你可以宵禁一世咩？ 但係個問題可以擺一世喎！
係宵禁期間你唔可以再龜縮，一定要用政治智慧去解決呢啲咁簡單嘅問題，只係你蠢解唔到啫！

Click入條link睇到:

Global Times Deletes Tweet Suggesting Curfew: Hong Kong Update

此post 已完

縮都縮唔切

你地禁啦，好悶呀.jpg

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

攞正牌 見人就咬

還我宵禁

屌你Bloomberg 都fake news

車已炒

Global Times Deletes Tweet Suggesting Curfew: Hong Kong Update

想扮一至五工作無影響
唔會引爆撒資
政府一路都玩文字

ok啦六日一齊休息，1-5再戰

政府真係56k

等佢可以處理屍體?
星期五捉人，六日折磨輪姦，星期一出屍
唔好咁痴線當贏左好無?
贏條毛? 五大訴求呀!!

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

勇武可以休息
星期一至五再玩

林鄭係大台 真係冇講錯
一定係心痛手足 強制我地要養精蓄銳
林奠媽媽用心良苦

大學仲要全部sem break

大量學生加入

宵禁今日只跌兩百幾咁少？

養好精神星期一至五再打過

屌，大陸佬入貨

唔識咩叫宵禁
到時早d 4,5點排隊去警署問下乜野係宵禁

嚟啦屌

台煮

都唔係第一次喇 好似路透都fake埋

bloomberg fb五毛多到痴線

6月已經講左唔駛大驚小怪

如果真係有宵禁、戒嚴、緊急法23條既話，就be water敵進我退返屋企
宵禁係有時效性，政府帶頭罷工影響經濟作為市民只須企埋一邊食花生睇戲就夠